[PKM撚]去白銀山打RED！

由細到大都玩Pokemon，好想有生之年試吓畫RED一生

故仔跟隻Game，但畫功唔多好
會慢慢改善啲作畫

希望大家支持吓

L

Red 嘅一生咪就係紅綠版囉

袁生 徒弟？